好想做棵植物啊～！

無肉無求 平日唔洗用腦
光合作用就生存到 懶到口都唔洗郁
唔洗一世打份奴工 唔怕無樓住
給我一個做人的理由？不了